司法覆核限聚令

點解無議員司法覆核限聚令？

限聚令可以任何時候重推，限制人民集會自由，定罪性質遠比非法集結容易，意即政府可加重限聚令罰則，不一定只是罰$2000

黑警亂用條例檢舉
等車都係共同目的都罰得架

限聚令根本係另類宵禁

司法覆核

推

TUI

另類惡法 點解無人講？
條法例如果生效到831 有幾多遊行唔可以搞？
71都無撚得搞